\begin{appendix}
\chapter{Anexo: Bancos de prueba}\label{AnexoA}

\section{Interfáz gráfica}

\section{Módulo de control y sensado}

\section{WebService}

\chapter{Anexo: Documentación del usuario}\label{AnexoB}

\section{Manual de usuario}

\section{Ejemplos práctico: Configuración de un sensor y un actuador}

\section{Documentación presentada en el Web Service}

\chapter{Anexo: Documentación técnica}\label{AnexoC}

\section{Manual técnico}

\section{Ejemplo práctico: Como agregar un modelo de sensor}

\chapter{Anexo: Inclución de funcionalidad de sniffer (Preguntar)}

\end{appendix}